秒回

個1001 hold 住成粒鐘都無人要

.

負皮=羊

真心咩

負左

無人敢爭

狗也不屌

呢個真

無黑bra

你幫我搵 喺街

用舊相咪得

今日幫手清冧樹 執到5000蚊 點洗好

洗衣機洗

洗左
洗埋右

洗埋你上下前後

請人整冧d樹 聽日又執5000

夾埋1皮 可以買IPHONE XS

糖糖

今日出左信和想買蜘蛛俠game 但全部無貨 又唔想食炒價

好想玩 但連PS都未有

你又想出pool?

Steam

請佢食叉燒五香肉丁飯

Please be patient with me

哇屌好耐冇見

大把獨居老人晚晚自己食
有冇興趣

好耐冇見+1

少喝水

呢排唔見有

No bird

我想講
你等多兩等佢又出加強版嫁啦
唔差在吖

雞雞

Yes

又

親手整比佢食

呢排係咪口水雞

我
粗粗哋食住先

平身啦

做咩咸

小雞雞

對

唔識

油到仆街，屌你老母，邊個食既都係食屎狗

謝大佬

咁條女讓比我

學
溝女唔洗代價呀而家

打個J，攰咪去訓

即學

食過
雪藏
硬過你老母對波

月巴

寂寞的男人

你又知佢老母對波

我

凍架？

都話食住本雀先

ok tg me

乖嘞

呢度all 巴都陪你

搵個男人一齊打J

你明嘅

所以呢

我o1 sor

熱嘅不過都好撚硬

有肥tg,想知再講

竟然有人欣賞我呢個失敗者

屎

對
連登有愛

幫我搵

無人想知

都話打J

咁咪行出街識

連登有愛

出pool可恥

o1=勝利者

我冇

約出嚟咪現實

你O1呀屌你老母

打兩次

啱做廢青第5日

本雀

我想

約唔到

面對現實啦ec，唔只我一個咁講

1咋喎 點夠你勁

搵本雀同你打

高手雲集

打鑊你就有 ok？

等待第六日嘅來臨

shit

留tg

摸月巴條J，佢好快落搭

屌 我邊有

嫌棄本雀

摸過？

pmed

邊似老雞
鄭展強.jpg

約左一陣

唔ok

痴線

你啱

勁

死心啦

點解 我好細力

佢會用啲肌肉嚟幫你打

唉

紅顏=禍水

快

三分鐘

睇好你

sorry lo

我豆腐嚟

U巴定絲

我紫菜黎

又話好大隻

第七日就返唔到轉頭嫁喇

咁你唔好要囉

轉基now

唔好要囉你

啪左藥

已射

我係鬼

what

唔好咁紅咪得

我好黑既

豆腐同紫菜唔夾
掰鳩

冇啲咁嘅事

不過鄭展強句野都係有效
轉基都冇人要

減紅藥

如果我有忍者一成
出街都有d自信

唔識野。。。。

係，佢見到女就想媾，個份自信唔係要扮就扮到

yup

紅黑紅紅黑

你成日食㗎
等叔叔帶你食好野啦

EC有你一世已經成街SP啦
客咩氣吖大燈

我係紅衣鬼

救救佢

點整
日本嗰隻要有胡麻醬先夾

扮乜abc

咪又係鬼

救佢條脷

到底咩係sp

就係咁簡單

3p不了

cba

少喝水近排lo咩，咁少黎

再扮吖

Best friend forever 既意思

認真問
點解紫菜同豆腐砌埋會啱味

啱辭咗職

下你唔係十六歲架咩

咪就係因為少左喝水

我a0 處男黎
是咪認錯人

我唔知！

本身返咩

咁我真係好多sp

16就唔做得野咩？

sales

我都無幫你簽名 點請得你

無印

收皮啦
連登usb

唔知你又講

你都唔係要
你係本身好多

得嘅

sale狗不了

咩呀
過左十六唔洗掛

又無印

唔好以為換左個名冇戈認得你呀
全世界都知你係咩呀
係usb呀

你字都打錯
好激動咁...

咁女朋友同sp 又有咩分別

未夠十八入學要簽但係好似返工唔洗

支持

㩒錯姐sor
有愛同冇愛掛

咁條女都係鍾意你先俾你屌姐
🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

btw呢句係鷲哥講唔係我講嘅
我真係唔同你激動

大把女純為爽啦

我鍾意你

咁你應該鬧d女

叫男朋友買咪得

駁唔到
利申未遇過

做我sp ok?

想買比男友
最後叫佢直接買數位版算

咩係數位版

本身係鐘意marvel 定鐘意gg俠先

臭雞

快啦

你有咩吸引

鍾意你

緊唔緊

免碟

一街都係

你話返比我知🙈

隻碟有咩用

自摸

連登usb

... 試下買部ps4

怕醜

有排都未到我

遮面

唔夠錢

做雞

遮左無手摸

做你私家雞ok?

合埋眼

有咩用

一齊合

買PS4 數位版比我

why

我無ps4

改一改抽你水係咪唔得先

直接上面買？我唔係好清楚

咪撚問啦

.... 屌你老母

姐係條條女都係沉你嘅

我其實鍾意dc多啲

數位版即係無碟既意思

辣殺

有實感啲

唔得
因為我冇

關心你

送我比佢

原來係咁

唔洗

得肥婆

今日係信和行哂都無 一係就食炒價

我都係岩岩先知

哦你死啦你
講dc

Ok come

今日唔
洗撈

屌你

Solly

你鋪頭等

今日放假 聽日返工

咩都好啦

大鳩

我都想放

你地勁快 睇唔切

膠兄係讀緊書定返緊工

不過唔係冇碟個feel會差咁啲咩

大其實冇咩用

無印定citysuper

好啊 自製dayoff囉

打機咋喎
要咩feel 屌你

係啊

日日都放緊

兩間都唔係

扮，上次聽到你講歡迎光臨

你地覆得太快了 沖涼潛水先

想睇

我唔洗講歡迎光臨

邊個勁得過你

想睇你

二一三一四！

去賺

屋企無電器

你有兩隻手

不了

認左佢啦

都好

呢個post 有

其實邊個講先

深水埗見啦

交俾你l0r
我鐘意平胸

讀書

仲未讀完咩
估唔到呢個post又一年

粗

粗其實冇咩用

打機冇feel打嚟托柒

你都係睇住個moon黎打

二奶三媽些

邊位呀

唔開名

你成人台自己講先

未啦邊有咁快

on9
借ac俾人

有閪最好用

feel呀
係feel呀呀

仲以為你地個個都yr2 起跳

香港係

實係咁啦

好耐冇開部ps4

做乜鳩

而家香港啲大學讀四年嫁
坐左幾多年呀

sp 有咩好

咁你而家都係喺香港之嘛

岩岩出世

對唔住囉

等你開名

香港做女人先好
男人=地底泥

冇手尾掛
聞說就係唔洗錫住屌
可以玩sm

太震驚

原諒你

屌你...女朋友都得喇on9

慘過死

我估你會話我係

啲人話對住條女唔捨得喎

食飯未

no la

你聽邊d人講

btw 你處?

講下食物喇

難得唔係我

咁多餸既

都未見過你

睇貼圖po講

講你食嗰啲女啦

43
幾抵

有冇諗過我係偷圖

其實扑野冇你想像咁好
打丁仲爽

算把啦有你就拎出嚟啦

散左半年

其實麻麻地食米線

扑過先知啦

上海麵嚟嫁
望真啲

少聽你講

得張制服

叫雞囉
我有用飛機杯架

想幫你含

屌 咁撚細

好似好耐冇入黎姐
都冇野好講喇唉

我絲黎

拎嚟啦屌你

有無計過自己今日行路均速幾多？

太污糟
不了

放大啦笨柒

講啦

食屎啦

你計埋我嗰份

tumblr 個ac到

飛機杯都wu joe

想知咩

恰我冇tumblr

申

污糟

點識
點散

呢度啦

同事
快黎快去

打緊j ?

有女真好

返到屋企食月餅

只要有心....

今年未食過好食既月餅

有多俾啲我

推

仲係床到攤屍

原來你喺個post 都有留言

我都話未食過
又點會有

今日臭唔臭

方加？

放左幾個濕屁，不過應該無咩味

賴屎

屙消左啦

有冇feel到灼熱

無食辣

俾人屌

比我屌

你咁幼

屌兩次咪粗

咩原理

兩條J 粗度加埋

屌兩次點會=兩條j

連屌兩次

咁細唔太想

Ok

係男人都應該要留名啦

你覺得唔好食嘅都拎嚟

多重影分身

兩重姐

又偷偷哋打丁

都幾光明正大

十重都唔夠粗啦你

係呀

屙屎

唔好咁鹽濕

咁熱真係唔想出街

廢青

本來唔想出，屋企冇aa膠，要出去買，頂

點解姐

link?

推春咩屌你老母

屌你老母

屌啦屌啦
十重影分身撚

分身撚
分撚

十撚矇矇

想食丸龜

咁不如食三哥

垃圾食物就唔好提啦屌

丸龜同三哥同一間黎

被拉低曬

食我龜頭

好

斬甩佢，囉去餵狗

餵你

你咁想餵人就餵老雞，掉落碗三哥俾佢餵

我餵狗唔餵雞

墨丸龜頭米線

岩晒你啦 你話想食丸龜

吊你

hi

又真係秒回喎

不嬲唔昆

夠膽凌晨5點再試下

唔洗做

派你去

你自己嚟啦

眼訓

9up ok

屌你，9up 下都唔得

Want 9up now

我屌返你老母

有無人今晚想屌你老母？

有無人今晚想屌你老母

做乜

我想屌你老母

爸爸

老母

爸爸去哪兒

針左

華西會勝利歸來

去了西部大開發

我屌先嫁

成班死毒撚

邊有你咁高手SP排通街姐

你先

一齊

ps 高手

我又去

去開發你個西部

好眼訓

屌你遲到

星期六返學？

星期六番學

我幾時話係返學

但總之都係遲左到

老雞其實係咪成日呢埋屋企

話左唔爆出黎 下次唔講秘密比你知

我今日都遲左到
係圖書館勁塞車

比圖書館啲痴線佬圍住

痴漢

痴線

仲痴線

吹咩

呼～

屌你啦

乜野

冇呀屌你囉

好耐冇見呢啲

人型蜈弓烈車

係咪更新先有返版中秋野

又有得玩中秋icon

係咪要更新先

屌我冇喎

秒我

秒

咁你咪做住毒撚玩住經典icon 先囉

好好玩

點解食神韜韜咁肥？
6點半開估

中秋出街有咩做

周圍媾女

因為佢成日食月餅

唔啱

因為佢唔減肥

olay 轁轁易fat

啱左

點解食神韜韜打唔打丁？

屌我打唔到你個轁字

我用筆劃
你用咩

Olay 轁轁唔打丁

錯

今晚得閒開估

好難估

因為冇個爐 冇爐點打

係咪架

話說我而家啲連登公仔post左出嚟唔曉郁
邊度可以較返

你好叻

你未比錢啊

me 9up

屌
但你啱左

你有得用啦

有喇

番工前跑步，是否玩命？

瞓囉

好多野做

做酒店冇早收

做囉

我都無

我啲皮都冇

咩皮

唔收皮

笑撚到我斷氣
11/10

針

中秋節夜晚報到區

啱啱放工

樓豬偽毒係街留名

多謝

喺街留名+1

係電腦前坐坐下訓著左

擇名未

擇乜鳩

笑死毒撚post

毒撚笑你

又食女

有女冇食

屌你老母個個食女
尤其係濛狗

what?

鬼叫你自己冇女食咩

屌佢地老味
個個都唔撚識用籃 個個都拎下一件拎下一件放係個收銀度
屌

瞓

番緊工

屌，有錢去旅行冇錢還錢，

俾你分期還都要拖

Uniqlo

攰

唔係

因為轁轁易fat

頂你

呢個係圖嚟

今日中秋圖係咪進化左

Husky laugh 1

Husky_laugh_1

屌你老木
好撚悶

Cc分組唔想面對 個on9 fd係人地揀埋tutorial 先加course 最後又係一條友做pj

柒頭呀

Overlord真係好撚正🤤

最後生撚埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又all屎又all尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)

你的朋友

屌呢幾日啲野開始多成個人亂哂

多女cow

Yes，但我得一條J

無食晏 好餓

我呢排都好少食晏
一起身就1點 要返工……

掛住我女朋友

收皮啦

……

好耐冇著西裝褲 條j好辛苦

焗J褲

想食

幫我含返佢

焗到咁撚臭點含

咁先夠味 你識乜

你同啲女都係咁講

係

咁佢地有無含你條臭撚

唔話你知

快啲啦

臭！

你幫我含咪話你知囉

@濛

啲女唔含點算

@G!

No臭

y

摙住佢個鼻

臭係相對

之後呢

之後唔洗我講啦

含左先話你知

你同啲女都係咁講野

系

咁啲女點答

含緊點答牙

眼神點

你試下咪知囉 問問問

那有女 你老母

幫我

我叫你試下幫我含

你幫我先

邊條撚屌淨係負我皮

我怕整痛你

煮野比我食

心痛了

負你咪負你

知啦，有女丫嘛

無

散左 ？

屌

講下笑 唔好嬲

G係絕對臭

嬲wt

話說屌而家個連登icon預覽搞到我改做husky版好唔方便

點解正正常常女仔冇拖拍會係A0
遇到唔錯男仔又係未玩夠
對愛情失去信心

利：a0,不懂回答

有啲真係唔想

有朋友覺得自由，又唔洗諗其他人感受

你的朋友就是你

12:30堂 岩岩先醒

你係得咁多料係人都知架啦

呢句都負

去哂cow女

點解無仔cow我

5g

因為你冇吸引力囉屌
仲問

我都有仔cow

我咁大波

肥仔波

依家仲會唔會有正常既女仔係a0

都係波

做盛行？覺唔覺職業對拍拖有影響？

Read my name

享唔享受？

No one love me

笑物

咁唔好做啦

媾我

好呀，留tg

咩係cow

牛

牛b死了
Rip

大撚曬咩
如花大過你添啦

有呀
好多
女校畢業嗰啲
又高質又單身
又易溝

你食cat girl食得開心啲

loves

Grammar nazi

logi Nazi

Logitech

遠在咫尺好正

Dududu, dududu, dudu du du dudu du

推你

Me 傷殘now

Why

JJ軟

不舉

推死你

訓

做緊野

跟我講野

No,thx

Thx me sin

懷內已是最好的

返工返到好攰了

無人覆

想針
屋企modem燒撚左

淋水

攰到一返屋企就訓

返通頂

琴日收9點 返到都10點啦

訓得兩個鐘

我屌你老母

早晨

有無人識calculus？

問

呢排做左好多野
晏啲一次過講

如果要prove一個function係diffentiablilty係一個point就要prove left hand slope=right hand slope

但係如果直接f’(0)個piecewise function其中一面出undefined
但我用lim x tends to zero (1/h)(f(0+h)f(0))apply埋l hopital rule佢又揾到slope

好撚攰呀

Continuity 同differentiability 唔同啵巴打

你有無tg？

想通了

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

岩岩食完su can,你問我答

有無用支付宝

屌你老母星期日返去食屎

八達通

屌你，呢餐真係食屎咁
因為屋企完全上唔到網 我去太空佢又早收 之後去大學溫耐啲

聽日国慶仲唔用zifubao

餐餐都係屎

去太空串我？

係，隻青蛙好撚串嘴

左手Mac右手Starbucks笑我哋Pacific coeffe

有頭髮邊個想讀太空

Y

我的夢想

是做老雞

臭既屌你

屌我

老雞不了

你個名

我一陣想呻

膠仔

屌 咁快無中秋icon

所以我特登打左成版喺上面
方便你呢啲唔記野嘅撚屌copy and paste

貢好心

老雞遲到未

遲了

得返你推

你咁開心做咩

睇人遲到最開心

變態

你搞掂自己唔好遲到先啦

開學啦

想同扎馬尾既熊仔做同學

Sor唔扎

紮第二度

扎住你兩甩丸

唔鍾意

Same

Iamback

Hi all

喂 濛仔

喂 log

大喬巴係咪成日笑我on9 個個

唔係 你本身on9 點會笑你

今晚曼聯對家送錢 唔買走寶 認真

華西西到咁，屌你老母

曼聯唔西咩？

我唔賭波的

E字頭呢隻又係忍娃

企鵝

係帝皇拿波

都係濛巴知小妹心

有咩技

你又識

水流噴射

係咪隻隻都識拎個身撞人

忍蛙唔識

忍娃 用捨身撞擊

點解唔撞

捨身撞擊都計 好囉

人地撞唔撞關你咩事

捨身撞擊係要所有招式無哂pp先會用到

乜撚野係pp

招技用到幾多次=pp

Mp

yessssss

捨身撞擊用完就死

唔會 係你一路用 用到你比人打死為止

得一個身邊可以捨咁多次

屌你老木

On9企餓

用龍尾 條尾都唔會真係變左個龍頭出黎啦
名既野唔好理

屌你東鐵綫五分鐘先一架

7

5

3

好撚好玩

有玩

1

On9 仔比人講左先都唔知

捨身撞擊高唔高傷

ok la but扣埋自己血

可唔可以成日撞

can.

愛我

愛我先

明明我已晝夜無間踏盡面前路

大聲啲！！！

夢想中的彼岸為何還未到！！！！！！

夠大未

我愛你

做乜野

酸？

唱大聲啲

酸

係床玩電話玩到訓著左，訓到3點再訓過，

而家好撚攰，又要番工啦！

玩賓周玩到訓著

急屎

跟蹤我

大家等緊你返黎阿

哇

攰屎

係我做得唔好

有好幾個已經唔會再返黎了

返黎囉～返黎囉～

係呀
早排忙

象巴

拜我

收

快啲

求我

好撚辛苦

牛巴

成日見到你一班人行

都係個班人一齊上堂

覺得su can點

I can u can su cannot

垃圾 仲要食完喉嚨痛 同出面差唔多價錢但整體質素差 no bird

我想講su can又垃圾左
又貴左
去完一次冇下次了

然後其實之前嗰個月我去左玩drama
辛辛苦苦排左一套舞台劇然後on show打十號風取消左冇得再做
喊出嚟

跟住我choir個半月出左五個show攰死寶寶
之前仲有段時間排緊戲
攰死朕

跟住其實之前去左返intern
返左個半月
基本上成個excel由頭學起
但係要幫佢gen一份新嘅stock list
去幫佢check啲野啱唔啱
仲要幫佢地整一個stock delivery 嘅web page design
我頂真係由頭學過曬啲野
好彩個直屬mentor好人屎
如果唔係收左皮九世

跟住其實本身我作文叻，應該去做打宣傳同鱔稿嗰啲
跟住淪落到要摺信封搞excel 同埋check stock list
intern嚟講都算陰公

嗰陣仲要朝早intern放工即刻排戲
攰過閪
朝八半起身晚十二先返到屋企
一返就即刻撻上床瞓
第二朝五點沖涼抖抖又返工
成個月冇乜返過屋企食飯
試過兩個禮拜第一次返屋企食飯
見返
我差啲喊

然後而家好似冇show住了
但係聽日一份功課後日一份presentation
一陣沖完涼又開工
祝福我唔好死

一齊做
聽日mid term 應該成個班房得我一個上堂聽唔明

唔訓

啱啱瞓咗個鐘

而家唔訓

準備

sad

屌你淨係關心呢樣

做啦屌你

象巴 別走
如果你說 你不愛我

屌你老母嬲呀

好眼訓
但未prepare好present

唔好pre 囉

老雞唔關心我
老雞唔要我
象巴
老雞蝦我

有仔未

見親老雞個樣都好惆悵咁 cheer up

象巴對我真係好

用緊腦ar

你排隊搭lift 都用腦

個腦放係度唔用會退化

學野

1000